{
    "question": "Tuliskan tiga sayuran yang bagian dari hasil samping yang masih dapat dikonsumsi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.kulit bawang</p><p>3.batang dan daun brokoli</p><p>4.,tangkai daun hijau pada wortel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantu(\u25e0\u203f\u25d5)</strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*kulit ubi </p><p>*batang brokoli</p><p>*kulit kentang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gabungan-beberapa-bentuk-gerak-spesifik-dengan-berbagai-cara-dise-859",
            "question": "Gabungan beberapa bentuk gerak spesifik dengan berbagai cara disebut?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak Spesifikasi dengan berbagai cara disebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ok</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerakan-pivot-dalam-permainan-bola-basket-adalah-307",
            "question": "Pengertian gerakan pivot dalam permainan bola basket adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pivot adalah gerakan berputar dengan satu kaki sebagai poros dan posisi tangan memegang bola basket </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-bagaimana-cara-mempraktikkan-loncat-split-2-apa-yan-715",
            "question": "1. Jelaskan bagaimana cara mempraktikkan loncat split?    2. Apa yang dimaksud dengan senam kesegaran jasmani (SKI) 2012?\r\n3 Ada 8 manfaat renang bagi kesehatan, sebutkan dan jelaskan?\r\n4.Sebutkan 3 contoh perilaku yang mengarah pada pergaulan bebas?\r\n5. Apakah fungsi utama dari zebra cross?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang pertama melakukan pukulan pembuka dalam permainan bola voli adalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-zat-zat-gizi-yang-terkandung-didalam-makanan1karboh-544",
            "question": "dibawah ini zat-zat gizi yang terkandung didalam makanan.1)karbohidrat,2)vitamin,3)protein,4)mineral 5)air.zat gizi makanan yang berfungsi sebagai zat pembangun adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vitamin protein mineral</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-gerakan-dasar-senam-lantai-574",
            "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ragam gerakan senam lantai</p><p></p><p>1. Sikap lilin. Gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur terlentang dilanjutkan dengan mengangkat kedua kaki lurus ke atas (rapat).</p><p>2. Handstand.</p><p>3. Berguling ke depan (forward roll)</p><p>4. Berguling ke belakang (back roll)</p><p>5. Guling lenting (neck spring)</p><p>6. Kayang</p><p>7. Loncat harimau.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-gaya-dalam-tolak-peluru-502",
            "question": "Tuliskan gaya dalam tolak peluru! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya atau teknik yaitu spin, ortodoks, dan glide (atau sering disebut juga sebagai teknik O&#039;Brien)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu 3 jenis gaya yang ada dalam tolak peluru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-penting-saat-berhubungan-dengan-orang-lain-adal-793",
            "question": "Salah satu faktor penting saat berhubungan dengan orang lain adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saling menghormati dan tidak mengejek satu sama lain</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-awal-yang-digunakan-untuk-melakukan-gerakan-ayunan-satu-len-969",
            "question": "sikap awal yang digunakan untuk melakukan gerakan ayunan satu lengan horizontal ke kiri dan ke kanan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berdiri tegak</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-gerakan-menggantung-dilakukan-dengan-menggunakan-alat-738",
            "question": "Latihan gerakan menggantung dilakukan dengan menggunakan alat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Palang besi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga bermanfaat jadikan jawaban terbaik jika anda merasa terbantu \u2728</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alat yang dapat di gunakan pada saat melakukan latihan menggantungkan badan atau pull up yaitu palang besi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-fase-saat-kedua-lengan-lurus-ke-depan-pada-renang-gaya-dada-ad-666",
            "question": "7. Fase saat kedua lengan lurus ke depan pada renang gaya dada adalah fase    a. menarik\r\nistirahat\r\nb. mendorong\r\nd. lanjutan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nTolong jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:a</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}